有冇人未訓 住天逸

屌佢老母成撚日凌晨3,4點就一大班人係個公園到大大聲吹水鳩叫播歌唱歌乜都齊 可以點解決

一個鐘前聽到啲mk妹吹水

唔個係咪有低層單位屌佢地 依家係咁屌人老母鳩叫叫人落黎 嘈住訓

呢啲我就聽唔到了 可能唔喺我嗰邊
不過呢排半夜多左人嘈就真

佢地隔幾日就出現一次 有D 單車友仲癲 開行喇叭播歌幾秒後又熄 過一陣又著返
帶耳機訓算 巴打都早抖

公屋係咁上下

點解唔打落管理處/報警

你班撚樣

停課係咁

掉個玻璃樽落去嚇鳩班柒頭